\documentclass[10pt,a4paper]{article}

\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage{lscape}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[dutch]{babel}
%\usepackage[pdftex]{graphicx}

\usepackage{multicol}
\setlength{\columnsep}{18pt}
\setlength{\columnseprule}{0pt}

\usepackage{hyperref}
\hypersetup{colorlinks,%
citecolor=black,%
filecolor=black,%
linkcolor=black,%
urlcolor=black,%
pdftex}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{latexsym}

\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{listings}
\lstset{
	showstringspaces=false,
	columns=[l]fixed,
	keepspaces=true,
	tabsize=4,
	language=C++,
	numbers=left,
	numberstyle=\tiny,
	stepnumber=1,
	frame=leftline,
	basicstyle=\small\ttfamily,
	keywordstyle=\color{Maroon},
	commentstyle=\color{MidnightBlue}}

\usepackage{a4wide}
%\usepackage{bbding}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows}
\usetikzlibrary{patterns}

\DeclareMathOperator{\bigO}{\mathcal{O}}
\DeclareMathOperator{\R}{\mathbb{R}}
\DeclareMathOperator{\N}{\mathbb{N}}
\DeclareMathOperator{\bor}{\cup}

\newcommand{\yes}{\raisebox{-1mm}{\textcolor{green!60!black}{\Checkmark}}}
\newcommand{\no}{\raisebox{-1mm}{\textcolor{red}{\XSolidBrush}}}
\newcommand{\Oh}[1]{\ensuremath{\mathcal O(#1)}}
\newcommand{\gr}[1]{\textcolor{gray}{#1}}

\title{Handleiding Testsessie}
\author{\input{teamnaam.tex}}

\begin{document}

\maketitle

\noindent\textbf{De Judge:}

\begin{enumerate}
\item Test alle foutmeldingen in de handleiding. In ieder geval: correct, te veel geheugen, te veel tijd (te veel CPU-tijd en te veel echte tijd (door wachten op onbestaande invoer)), compile error en segfault.
\item Indien van toepassing, test op floating point fouten (verkeerde afronding).
\item Werkt het printen? Hoe?
\item Werkt C++11 submission? Welke extensie is er nodig (.cxx of .cpp)
\item Welke C++11 features doen het?
\item Werkt \_\_int128\_t? (ook lokaal)
%nieuwe bijdrage unreadable
\item Werkt python? werken \texttt{numpy}, \texttt{datetime}, \texttt{math}, \texttt{heapq}
\item Wordt output naar \texttt{cerr} door de judge genegeerd?
\end{enumerate}

\noindent\textbf{De Computer:}

\begin{enumerate}
\item Doet het toetsenbord het? (ons eigen toetsenbord)
\item Doet de compiler het zoals verwacht?
\item Werkt GDB?
\item Kan GDB ook de STL debuggen?
\item Is er iets simpels om mee te rekenen, zoals Python?
\item Is er documentatie voor C++? Waar? Welke?
\item Gaat het compileren sneller met andere switches (zonder \verb|-static|, met \verb|-pipe|)?
\item Staan de samples op de machine? Waar?
\item Doen de gewenste editors het?
\item Hebben we een profiler?
\end{enumerate}

\noindent\textbf{Overige:}

\begin{enumerate}
\item Is er een URL voor de examples en zo ja, werkt die?
\item Waar zijn de versnaperingen en het toilet?
\item Leg de TCR klaar voor controle indien nodig.
\end{enumerate}


\end{document}
